聽日匯豐會跌幾多

跌翻落30蚊喇垃圾

唔會買垃圾股

點解會跌？

因為佢要跌

起碼升到52

跌到落30就買

升升升

中海油blacklist都係跌少少，咪幻想啦

blacklist係blacklist，今次係走資
知唔知銀行生意來自於咩？

知唔知點解佢之前會80跌到30

今次佢至少跌到20

聽日睇下跌唔跌多過5%

7%

連登仔睇跌, 聽日可能升
仲記唔記得上次安樂工程

咁你聽日買call，祝你好運

離撚唒譜
有乜理由星期日都開工
仲可以星期日一次轉走幾百萬

派番息唔係升咩

如果係就好 我29 put fat fat

10蚊 + 停牌, 咪以為凍結人戶口咁開心, 明天至黎料

你傻咗咩， 你知唔知只係一隻5仔如果跌到落10蚊恒指會跌幾多點
重未計連鎖反應

因為有d傻閪連新聞都唔睇，一地話買就買，點解跌又唔知

跌到落十蚊比大陸私有化左都似

可以放一個星期，你今次真係fat fat
背後宜家有走資問題
佢突然宣布解凍就知咩料

幾多

真，睇新聞唔識思考仲衰
睇完等於無睇

聽日可能未跌咁快 引傻仔落搭 一日跌兩蚊跌幾日

可能5%左右唔會太多，就快公佈派唔派息同派幾多 暫時好難大跌。

都有可能
跌到班傻仔傻左，之後再黎個急跌
到時候可以炒底買張牛仔食快錢

難講，一係急跌，一係慢熊
跌就一定跌架喇，如果唔跌，好明顯泡沫化開始
走資咁嚴重影響profit 無咩可能唔跌
差再點樣跌

All in 啦 個個都以為跌就會升

你睇下上面d傻仔，個個都以為會跌？

同埋你個邏輯有問題，個個以為會跌就唔會跌？
基本面改變就改變架喇，傻系

我買佢升
跌既話我去解放軍營裸跑

股票咪又係睇運氣分析到咁多啲人一早發達啦

唔會跌....

反而會升

傻系
一睇就知你無買股票

lm，hsi基本面無改變，下跌趨勢，加上5仔呢個壞消息會改變趨勢發展
你準備軍營裸跑

其實我覺得一定有方法玩

只不過識既人 無可能會教人（除左自己屋企人）

係呀，所以我講多都無謂
費時教人分析

講中咗就話人傻系

suppose 有用既方法通曬天
咁呢個方法應該唔再有效

分析唔係一個方法
係一個思考模式
係邏輯推理

跌 2318咪又係會增持
唔好ff太多

但我相信識既人 本身天生有個種觸覺

教都教唔尼

今時今日香港股市仲可以信分析預測咩？

詳細就唔講喇
蠢人多先賺到錢

I see...

如果你講方法，技術分析全部都係

haha 呢個都係一個唔教人既理由

畢竟係零和博弈

人地唔輸 自己贏唔到

唔一定要人地輸
只不過要人地贏少過我

資本主義就係咁

講到咁勁
咁你推理到聽日跌到30蚊？

我「方法」既意思係

識既人 base on 一d自己相信既「原理」
加埋佢自己所擅長既手段/策略

去創造一d 「判據準則」（邊d因素係邊d時間出現 股價就會點點點咁）

係，每個人個方法都唔同
但真係投資長時間都可以成功既人一定有佢背後自己一套既理念

對。 但我始終覺得呢d係天生 無得學

咁你又put咗未？唔好得把口，祝你好運

途中仲要不斷修正/改進 個做法

係極花時間 精力 既行為

呢d錢一d都唔容易搵

壞消息出盡升
協助國家維持安全升
顯示银行強大膽量和魄力升

講真 玩港股嘅都係on9
美股大把優質銀行股你玩啦

考經驗累積，同埋知識去豐富
智慧有d人天生聰明d可以少行歪路
但我呢啲算係時間累積經驗同知識

反正都仲係學生，都仲慢慢學緊
但宜家慢慢建立左一套交易方法
而且感覺上係唔錯既

c

係，「感覺」，我覺得做一樣野 唔只係股票，「感覺」真係至關重要，講緊既「感覺」係。。
感覺到同佢（要做/study既野）愈來愈close，愈來愈了解

本身讀數

感覺都真係好重要
前幾個星期同個fd傾完bitcoin
之後得出左個長線睇好結論，同埋我感覺到佢要爆升
即刻買左隻挖bitcoin既一家公司股票
結果真，即刻50%回報

好後悔無all in

咁叻仔？
咁聽日係咪跌到30蚊㗎

中共力撐
唔會跌

買左幾多呀

依家係你開post話會跌到30蚊喎樓主
講到咁多分析又扮專業 聽日咪知會點

覺得北京會撐住，反而掉轉會升，儘量當無事發生過，淡化件事

撐老母咩
匯豐英國巴不得佢死

因為正式成為中資

$28係鑽石底

等笑

估計同平日一樣
連登真係唔好ff太多

精神勝利法

乜今日香港仲值50蚊咩?? 恒指跌到停牌都係抵撚死架啦 !! 連鎖反應?? 應有此報就真啦 !! 你仲以為香港今日仲好香咁 !! ON9...............

本身戶口凍結，阿爺錫曬，有北水買
依家解凍，阿爺嬲嬲，無北水了

暫時跌左幾毫子
樓上話大跌果班點睇

阿爺會否托住
就知你係咪自己人

兒登仔咁天真先覺得會大跌

仲hold緊嗰班都係心甘情願坐住艇嘅傻鳩
未必會放
仲等緊佢返$65

跌咗成蚊

唔跌WO

Drop to zero

同我禁佢落$30

跌??

兒登仔又燈

又一次撈底機會
今次跌穿20蚊 我就all in

同意

係連登唔好講真話

又話跌，又話走資，40蚊都跌唔穿喎

之前連續成星期六七成超大手買盤
今日超大手放盤出貨
今日跌完聽日開始又超大手買盤

今次仲唔fat fat

轉個撚頭就升返啦

7%？ Where is 7%?

on9傻閪

Cctoy 大將軍
All in put左未
可唔可以將贏返嚟嘅錢捐俾手足

原本已經輸左時間值 所以唔理了 當個三四千輸左先

好燈

你睇下過多幾日點，好彩佢無大跌
陰下陰下咁跌先慘

等一年一定有一日跌7%，不斷推後一年

兩個星期內

咁即係會升啦 連登仔淡友次次話跌都升到bang bang聲

1年半前信左連登仔cancel 中銀開匯豐戶口

食左兩隻死貓
哽唔落

明明講今日，突然又兩星期內，成日話人搬龍門，點知自己又搬龍門。 低質

比我係佢
柒左就深潛算
仲要上番黎搬龍門

樓主仲要扮晒嘢教人分析個下先好笑
自己柒左仲話等兩個星期

HSBC個名臭撚曬, 你方佢唔跌????

抵撚你死啦, 岸鳩仔, 學人高追匯豐, 跌到5蚊都無呀 !! 制裁硬架啦, 屌你老母, 藍屍大陸狗, 唔死都無用, 睇住你死..........哈哈哈哈哈.

星

入咗熊

又跌咗蚊幾

咁咪跌囉 有咩問題 包升咩
其他唔識升？大戶唔識托其他救倉？

好緊張
究竟邊日會跌7%

我都係返黎bin c

喂，跌7%未？

HSBC 10蚊啦？

Ching 做左我想做既野
繼續binc

喂，人呢？快啲黎幫手搬一搬個龍門佢

唔好推